const userData = {
  userID: "user_001",
  name: "John Doe",
  email: "johndoe@example.com",
  allbaskets: {
    "1": {
      basketID: 1,
      basketTitle: "Algebra Basics",
      startDate: "01-10-2024",
      endDate: "31-10-2024",
      status: "pending",
      questionsDaily: 10,
      totalQuestions: 71,
      progress: 26,
      schedule: [
        { time: "10:00", questionsCount: 5 },
        { time: "18:00", questionsCount: 5 },
      ],
      questionsSchedule: {
        day1: {
          status: "completed",
          timings: {
            "10:00": {
              status: "completed",
              questions: [
                {
                  question: "What is AI?",
                  answer:
                    "AI is the simulation of human intelligence in machines.",
                  status: "completed",
                },
                {
                  question: "What is machine learning?",
                  answer:
                    "Machine learning is a subset of AI that focuses on data-driven learning.",
                  status: "completed",
                },
                {
                  question: "What is deep learning?",
                  answer:
                    "Deep learning is a subset of machine learning that uses neural networks.",
                  status: "completed",
                },
                {
                  question: "What is reinforcement learning?",
                  answer:
                    "Reinforcement learning is learning based on rewards and punishments.",
                  status: "completed",
                },
                {
                  question: "What are neural networks?",
                  answer:
                    "Neural networks are models inspired by the human brain for AI tasks.",
                  status: "completed",
                },
              ],
            },
            "18:00": {
              status: "pending",
              questions: [
                {
                  question: "What is a chatbot?",
                  answer:
                    "A chatbot is an AI application that simulates human conversation.",
                  status: "completed",
                },
                {
                  question: "What is a recommendation system?",
                  answer:
                    "A recommendation system suggests products, services, or content to users based on data.",
                  status: "pending",
                },
                {
                  question: "What is the Turing test?",
                  answer:
                    "The Turing test evaluates a machine's ability to exhibit intelligent behavior indistinguishable from a human.",
                  status: "pending",
                },
                {
                  question: "What are expert systems?",
                  answer:
                    "Expert systems are AI programs that emulate the decision-making ability of a human expert.",
                  status: "pending",
                },
                {
                  question: "What is data mining?",
                  answer:
                    "Data mining involves discovering patterns and knowledge from large amounts of data.",
                  status: "pending",
                },
              ],
            },
          },
        },
        day2: {
          status: "pending",
          timings: {
            "10:00": {
              status: "pending",
              questions: [
                {
                  question: "What is cloud computing?",
                  answer:
                    "Cloud computing is the delivery of computing services over the internet.",
                  status: "pending",
                },
                {
                  question: "What is big data?",
                  answer:
                    "Big data refers to extremely large datasets that may be analyzed to reveal patterns and trends.",
                  status: "pending",
                },
                {
                  question: "What is IoT?",
                  answer:
                    "The Internet of Things (IoT) refers to the interconnectedness of devices via the internet.",
                  status: "pending",
                },
                {
                  question: "What is blockchain?",
                  answer:
                    "Blockchain is a decentralized digital ledger used for secure transactions.",
                  status: "pending",
                },
                {
                  question: "What is cybersecurity?",
                  answer:
                    "Cybersecurity involves protecting systems, networks, and programs from digital attacks.",
                  status: "pending",
                },
              ],
            },
            "18:00": {
              status: "pending",
              questions: [
                {
                  question: "What is DevOps?",
                  answer:
                    "DevOps is a set of practices that combines software development and IT operations.",
                  status: "pending",
                },
                {
                  question: "What is agile methodology?",
                  answer:
                    "Agile is a project management methodology that focuses on iterative development.",
                  status: "pending",
                },
                {
                  question: "What is digital transformation?",
                  answer:
                    "Digital transformation is the integration of digital technology into all areas of business.",
                  status: "pending",
                },
                {
                  question: "What is AI bias?",
                  answer:
                    "AI bias refers to algorithms that produce prejudiced results due to incorrect assumptions.",
                  status: "pending",
                },
                {
                  question: "What is robotic process automation?",
                  answer:
                    "Robotic process automation (RPA) is the use of software robots to automate repetitive tasks.",
                  status: "pending",
                },
              ],
            },
          },
        },
      },
    }
  },
};